南韓新增161宗新型肺炎確診 至今累計763宗

南韓新增161宗新型冠狀病毒確診病例，至今累計763宗，新增1宗死亡個案，是當地第7宗死亡個宗。

Oppa

好似大陸封關之前咁

唔知有幾多係同個異教徒有關

呢d嘢真係一發不可收拾

痴閪線，班邪教傳咗俾幾撚多人㗎

韓國新型冠狀病毒引發的肺炎（COVID-19，簡稱武漢肺炎）疫情失控，24日新增161起病例，累計763人確診感染、6人死亡。總統文在寅宣布，將疫情警示升高至「嚴重」的最高等級。

根據《韓聯社》報導，23日新增的46例病例中，與新天地大邱教會有關的人員共20例，另有26人的感染途徑正在調查中，目前韓國確診病例中，與新天地大邱教會有關的人員共329例，與發生醫院內集體感染的淸道大南醫院有關的人員共111例，其中3例死亡。

韓國的重災區除了大邱之外，位於慶尚北道的清道大南醫院也爆發群聚感染。韓國衛生部門指出，被認為是「超級傳播者」的第31例確診病患，於2月初曾到過該醫院。

韓國武漢肺炎疫情為中國境外最嚴重國家，截至23日止，已有逾600人確診感染。（湯森路透）

報導指出，6名死亡病例中除了與新天地教會有關的第38例患者外，其餘5人中有4人是清道大南醫院住院患者，1人是在慶尚北道慶州的自家中被發現身亡的41歲男性。首例感染新冠病毒的死亡病例為63歲男性，於19日凌晨在慶尚北道清道大南醫院因肺炎死亡，死亡後進行的採樣檢測確認其感染武漢肺炎。

醫界人士推測，之所以爆發群聚感染，應該是因為該精神科住院區為封閉式管理，且沒有採取應對措施。

清道大南醫院是一家主要針對老年疾病的綜合醫院，住院患者以老年人居多。該醫院精神科住院樓棟多為多人間並採取封閉式管理，共102名住院病人，99人確診。

為防止疫情擴散，大邱市當局也取消所有集會活動，人口約有250萬人的大邱，街頭因武漢肺炎疫情影響而顯得冷清。

唔通真係天滅邪教⋯⋯唔聽見佢哋話研製疫苗.....台灣比個formula 佢......
識韓文嘅tweet 吓去韓國慰問一下，保持國際缐嘅盟友.....

777重想引入病毒, 跟住扮超人出來救香港, 想拎民意

이 날 확진자로 추가된 161명 가운데 신천지대구 교회 관련자가 129명이고, 32명은 조사가 진행중이다.
新增嘅161人入面 有129人係同個教會有關

有潛伏期
一個教徒傳幾個,都幾何級數上昇

佢地果d先叫爆發

間醫院都係果個播毒者播出黎 好恐怖

香港就暫時叫有社區傳播
爆發就仲未算

香港日日陰 d 陰 d 咁幾個 聽到都覺得煩
一係就同我爆上去 一係就收皮

好難估
我諗03 SARS嗰陣都冇人諗過淘大會爆成咁

幾多個關教會事？

拐點喎
睇黎第一波爆完

三日就過咗疫船頭

至少129

南韓真係所有大鑊嘢都係關啲邪教事

支國 +11

一部份啦, 好多南韓人其實當佢係流感, 覺得唔係咩大病, 識個朋友, 佢老豆話死係北韓飛彈仲大過呢隻病, 唔洗口罩

作數作到咁

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

香港係咪仲未識驚, 仲咁多人去行山

一個口罩會坐地起價嘅國家

愈升愈勁

南韓一野又多左161宗，係咁急升

CLS

係，邊有人諗到淘大花園E座會搞到咁恐怖，最後死成42人.....

南韓一定又出現同一事故

泰國N日無新曾，可以信？
如果真既話隻毒真係怕熱！

韓國真係好多呢D邪教,害人不淺

算吧啦支國，一定大把隱形病人周街傳

一日就ko 我地

失控鳥

似無驗

果129已經散開晒啦。

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

仲多過隻船...

差唔多半日update一次

真 親戚啲小朋友去室內遊樂場都唔幫佢哋帶口罩
中咗係抵嘅

瘋了

北韓有機會統一韓國

淘大花園疫情的源頭病人是一名33歲男子，長期在深圳居住，他在淘大花園E座探望其弟時曾因腹瀉借用廁所。而調查組在E座一個單位內進行測試，發現當浴室的抽氣扇啟動後，空氣會從污水管經地台排水口倒流進入浴室。

新加坡同秦國都冇新增左一排

跑馬咁款後勁馬

崇韓撚早排仲好串

另據韓媒報導， 一名16個月的女嬰被確診感染，這是目前南韓年齡最小的新冠肺炎確診病例。

16個月女嬰

要好似金仔咁一隻隻咁啪曬班異端邪說

新加坡都係停左

而家支共都唔做test 除湖北外

佢又驗得幾快

唔好話我吹奏支那
南泡爆到咁勁有冇支那咁多人力去救
同埋d醫療裝備都俾支那搶晒喇

唔做test就冇新增個案

韓爆
金將軍繼續堅守
好快足不出戶統一全國

我覺得鑽石閪窿號最初只係得1個陽性
但係就成隻船唔比埋岸又唔比人落船
估計係有人知道隻船好古怪
假如有咩證據出黎 呢隻船背後可能就係生化武器襲擊

等睇南韓個數過左支那
然後屈隻毒係南韓傳支那

係接收左就放曬人落船一個個隔離

而家玩到全船人中曬先放曬落船仲要有得佢地周圍走

個邪教一野幫韓國超日趕支

南泡下下做test 先咁 我覺得南泡人數反應左其他各國為左維穩唔報真實數據or 佢地根本唔知咁多人做因為唔撚做test

越遲做越大鑊，隻毒唔會因爲唔驗而自動消失

爆啦爆啦

香港真係好難爆 個人防疫做得好好，係d零星廢老唔識死所以先日日有幾個

Cls

南韓上演緊現實版戰疫

似瘟疫公司啲數字

17年前見過鬼仲唔怕黑咩
而且就因為反送中嚇走哂班支那人再順手將政府公信力變零先未大爆發

南韓面積 同 湖北縣差唔多大
遲啲會唔會成個南韓摺咗架

iran + italy 應該準備怒爆

下

點解仲未港爆

唔出奇wor...

會

有冇邊到有南韓中既位置圖睇

南韓都傳到咁
有乜理由飯聚黑警會陰性

唔計教會，一日32 個都唔少.

中國d數
每日康復既2千幾 中招一百左右
係上次一日一萬中招之後就改到咁
同印度話自己無事一樣 唔驗咪無囉

你指係南韓？

不過南韓人食人蔘多, 可能頂得住

係

食d部隊鍋 泡菜 搞掂啦

呢張舊嘅 不過新嘅數字 集中嘅地區都係差唔多

日本同韓國真係咩都爭一餐

屌 寧願日本爆好過韓國爆

打少左3個0

韓國俾連登仔燈到日日百幾咁升

香港2003年果陣一共有有1755人確診

由2003年2月21號開始

我係南韓就派啲病人潛入北韓滅佢國

末日神教.
馬太福音3:2 「天國近了，你們應當悔改！」

南泡

台灣話一千名確診佢地醫療系統就會崩潰，因冇咁多隔離病房，南韓可以頂得幾多個？

佢地靠旅遊業支撐
好大誘因講大話

其實南韓衛生情況仲衰過中國...

個邪教話唔比帶口罩 返教會就唔會病

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

超日趕中

太少了cbuy

唉石gear 話我地疫區先

劉孔個cm

早幾年南韓啲教會好似擴散到黎香港, 喺香港啲工廈都見過, 依家就唔知點了

未有機會傳開就已經打靶

邊度有位一炮過比3000人隔離
加上和豚d性格係落左船一定繼續返工唔會自我隔離
點都係死

升多d

柒婆一定唸,我唔封關都做到效果,香港防疫做得好好

韓狗： 唔怕 信耶穌 祈禱抗疫

[林奠入] 香港仲唔對南韓同日本返黎嘅人強制性14日隔離就等仆街

拖先有得攬炒
一野爆, 死咁幾萬人之後咪又係日日番工
拖番幾年整爆d商家佬先好

一野爆過百政府先控制唔到
陰d陰d有咩用？

玩完了

坡佬又會突然停左
係冇驗定真係冇
明明有隻雞中左
班客冇理由冇事

唔作點樣叫啲廠開工

再次多謝勇武手足趕走支那人

一野爆爆完死一堆人, 好番既有抗體, 疫情總會有受控既一日
到時咪繼續番工交租供樓
最後都係商家佬同業主贏

慢慢拖, d人唔出街唔消費, 又開唔到工
拖佢幾年, 商家佬要出糧又要交租, 業主又有可能欠緊銀行錢, 資金斷裂, 燒盡佢地d資金佢地先會徹底仆街, 打回原型同基層一樣受苦。

叫埋班整容醫生去幫手 應該夠人手

4xx個

南韓全國得12xx幾個隔離病房

真係害死成個國家，仲要信拜神醫病

source?
咁大國家得咁少

香港人人攬炒都要速食文化

Gg

唔聲唔聲咁快就死咗七個人，咁乸恐怖

果班垃圾快中武肺死 咪哂飯

金仔會唔會驚到對南韓開火，燒死d病毒

冇大型聚會好難，依家連演唱會都冇

隔離病房佔既空間好大，所以一間醫院真係得好少，唔通火神山果種都叫隔離咩

Ah...sor我再上網睇翻 負壓病房得198個左手邊
右手邊係冇負壓既一般隔離病房

超英趕美

黑心講句，香港經歷過沙士係唔同d

相比之下，香港表現實在太令人失望

說好的攬炒呢？

即係而家都唔夠?

聽日可能爬日本頭

近月有去過韓國旅行都知 佢哋真係唔戴口罩
特別班廢老

佢哋大爆發 係有原因

但再睇多啲新聞 佢話今年2月頭 已經增加到900個